<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<channel>
	<title>Canal personal</title>
	<item>
		<title>Snowden (2016)</title>
		<link>http://cloud.orangebananaspy.com/Movies/The.Captive.2014.1080p.BluRay.x264.YIFY.mp4</link>
		<description>The first Blender Open Movie from 2006</description>
		<media:thumbnail url="http://pics.filmaffinity.com/Snowden-787523837-large.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://pics.filmaffinity.com/Snowden-787523837-large.jpg"/>
		<description>Snowden spune povestea fostului agent CIA și NSA ale cărui dezvăluiri în mai 2013 au dat peste cap comunitatea de
			informații din întreaga lume. Mai exact povestea a nouă ani zbuciumați din viața lui Snowden: de la racolarea în cadrul
			CIA și până la fuga sa peste hotare, împreună cu o mulțime de informații compromițătoare despre modul în care serviciile 
			încalcă dreptul la libertate și viață privată în SUA. Cei nouă ani în care tânărul dornic să-și servească patria cu orice
			preț (inițial s-a înscris în US Army pentru a lupta în Irak) s-a transformat în “cel mai mare trădător al tuturor timpurilor”, 
			un adevărat Most Wanted al vremurilor noastre.</description>
		
	</item>
	<item>
		<title>Big Buck Bunny</title>
		<link>http://www.youtube.com/watch?v=YE7VzlLtp-4</link>
		<description>Big Buck Bunny tells the story of a giant rabbit with a heart bigger than himself. When one sunny day three rodents rudely harass him, something snaps... and the rabbit ain't no bunny anymore! In the typical cartoon tradition he prepares the nasty rodents a comical revenge.

Licensed under the Creative Commons Attribution license

http://www.bigbuckbunny.org/</description>
		<media:thumbnail url="http://pelisalacarta.mimediacenter.info/personalchannel/Big%20buck%20bunny-poster.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://pelisalacarta.mimediacenter.info/personalchannel/Big%20buck%20bunny-fanart.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Run the Tide (2016)</title>
		<link>https://xt2u8d.playercdn.net/85/1/kYC-fOwTF0W_oJwvOXwzMQ/1480987574/161204/031liiIataDjhyK.mp4</link>
		<description>Filmul Run the Tide Filme Online 2016 Subtitrat Gratis ni-l prezinta pe Rey, un tanar care a renuntat la scoala si Dragoste pentru a putea fi 
			mama si tata pentru fratele lui mai mic, Oliver. Cand Rey afla ca mama lui dependenta de pastile este pe cale sa iasa din inchisoare, il rapeste pe 
			Oliver si pleca cat mai departe, incercand sa uite de un trecut trist si sa priveasca inainte catre un viitor stralucit.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://i1.wp.com/pmcvariety.files.wordpress.com/2016/11/run-the-tide.jpg?crop=0px%2C35px%2C1000px%2C557px&resize=670%2C377&ssl=1"/>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMjMyNjIyMDg3MV5BMl5BanBnXkFtZTgwNjYyNTg0MDI@._V1_UX182_CR0,0,182,268_AL_.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Interrogation (2016)</title>
		<link>https://r1---sn-w511uxa-h5q6.googlevideo.com/videoplayback?mn=sn-w511uxa-h5q6&mm=31&id=o-AKiJqNcTPrxadkZMaPIAwS_4oT70E3FWIDOJlT58Su8x&mv=m&pl=22&ipbits=0&ms=au&ei=lQhIWK6QI9HLc5DSmogC&ip=37.11.155.6&source=youtube&ratebypass=yes&lmt=1470965556521995&dur=96.084&expire=1481137397&pcm2cms=yes&mt=1481115431&key=yt6&mime=video%2Fmp4&initcwndbps=1557500&requiressl=yes&signature=845BEECB99C5FD3FC6A07CBFF7F40D0DBA3AAE6E.760FCB17FBACA7C2B0736AD911EDE444AC5C2B2E&sparams=dur%2Cei%2Cid%2Cinitcwndbps%2Cip%2Cipbits%2Citag%2Clmt%2Cmime%2Cmm%2Cmn%2Cms%2Cmv%2Cpcm2cms%2Cpl%2Cratebypass%2Crequiressl%2Csource%2Cupn%2Cexpire&itag=22&upn=eTl5poTyjSY</link>
		<description>Interrogation 2016 film online hd subtitrat in romana – După ce FBI-ul primește o amenințare care 
			pune în pericol întregul oraș, un interogator (Adam Copeland) și un specialist IT (C.J. Perry) sunt aruncat 
			într-o serie de jocuri ale minții cu un geniu criminal, curse cu disperare împotriva timpului pentru a descoperi
			pe ordinea de zi adevăratul ticălos ei lupta pentru a proteja mii de vieți. Copeland și Perry dă o lovitură de 
			knock-out în acest thriller electrizant, care trosnește cu suspans. Interrogation 2016 film online hd subtitrat 
			in romana.</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMTUyMjg4MTM4Ml5BMl5BanBnXkFtZTgwMzk2MTI0OTE@._V1_UY1200_CR107,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://files.graphiq.com/7522/media/images/Interrogation_2016_11772037.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>The Last King – Birkebeinerne (2016)</title>
		<link>https://openload.co/stream/DLcUWNK65zM~1480940859~37.11.0.0~tPlYcBim?mime=true</link>
		<description>The Last King film online gratis – În anul 1206 Norvegia este dezlănțuit de războiul civil. Fiul regelui nelegitim, Håkon Håkonsson,
		care a ucis jumătate din regat, este păzit în secret de doi bărbați. O poveste care a schimbat cursul istoriei țării.</description>
		<media:thumbnail url="http://cdn.birkie.com/wp-content/uploads/2016/02/Birkebein_A4_main_trykk-700x997.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://miamifilmfestival.com/wp-content/uploads/2016/04/THE-LAST-KING__Photo-by-Paradox-Film-AS-and-Nordisk-Film-Production.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Eliminators (2016)</title>
		<link>https://juhshf.playercdn.net/85/1/8g067h11_4T196pHU5x_8Q/1481074278/161129/034THeO8VI51InB.mp4</link>
		<description>Un Agent Federal American ce s-a retras din activitatea profesionala si a intrat in programul de protectie al martorilor, este nevoit sa iasa la suprafata din ascunzatoarea sa din Londra atunci cand casa 
			lui este invadata de niste indivizi care primisera adresa lui in mod gresit. Dupa ce evenimentul se sfarseste cu multe pierderi de vieti umane, vestile ajung la urechile celor care il vor mort si, drept urmare, 
			acestia trimit cel mai periculos si eficient asasin din Europa ca sa il ucida. Aflat acum iarasi in situatia de-a fugi si cu viata fetelor sale in pericol, el este mai hotarat ca niciodata sa le protejeze pe 
			acestea si le conduca spre un nou loc sigur inainte ca oamenii de care se ascundea sa le dea de urma.</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BYWZjYmNmYjgtZGU1MC00ZDQ5LWJmMjEtZWM0Y2FhOTZkMzkwL2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyNTM3MDMyMDQ@._V1_UY268_CR9,0,182,268_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BYWZjYmNmYjgtZGU1MC00ZDQ5LWJmMjEtZWM0Y2FhOTZkMzkwL2ltYWdlXkEyXkFqcGdeQXVyNTM3MDMyMDQ@._V1_UY268_CR9,0,182,268_AL_.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Come and Find Me (2016))</title>
		<link>https://openload.co/stream/93rXz7nuYxw~1481239884~37.11.0.0~UVUIfNO0?mime=true</link>
		<description>David (Aaron Paul) și (Annabelle Wallis) au o relația idilică care vine cu un sfârșit brusc și misterios după ce Claire dispare fără urmă. Devastat si incapabil de ai da drumul, David urmeaza traseu ei pe o cale frenetică și tot mai periculoase. Șocat de ce descopera. Claire a trăit o viață dublă, el este obligat să riște totul, dacă vrea vreodată să o mai vadă din nou. Come and Find Me 2016 online subtitrat.</description>
		<media:thumbnail url="https://image.tmdb.org/t/p/w780/saS0N6lE8ZyKH46dlqAsPqDWuk0.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://www.google.es/url?sa=i&rct=j&q=&esrc=s&source=images&cd=&cad=rja&uact=8&ved=0ahUKEwjat8SL6d3QAhVMHxoKHb0bB8QQjRwIBw&url=http%3A%2F%2Fwww.imdb.com%2Ftitle%2Ftt2597768%2F&psig=AFQjCNGfencUWR-mrFW3bypDt6P_RzZp3g&ust=1481053501924364"/>
	</item>
	<item>
		<title>Jack Goes Home (2016)</title>
		<link>https://z4s54e5.playercdn.net/85/1/Dx1D0fP7gs-yRPMup_VBVg/1480995957/161015/304nyT8SsJpu9Hg.mp4</link>
		<description>După ce tatăl său este ucis într-un accident de mașină, Jack călătorește acasă în Colorado, pentru a o ajuta 
			pe mama lui care este asistentă medicală. Acolo, el descoperă secrete îngropate de mult timp care se află în istoria 
			familie sale, părinții, prietenii săi și însăși identitatea lui. 
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMjEzNTI3MzE4MV5BMl5BanBnXkFtZTgwNjk5OTU4OTE@._V1_UY268_CR1,0,182,268_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://i1.wp.com/www.dreadcentral.com/wp-content/uploads/2015/10/jackgoeshome.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Mike and Dave Need Wedding Dates (2016)</title>
		<link>https://kdfvao.playercdn.net/85/0/Xp7KnAEO05UGVCutmPpvPA/1480997978/160929/906nlFd52o7ODfla.mp4</link>
		<description>Frații super-petrecăreți Mike (Adam Devine) și Dave (Zac Efron) dau un anunț online pentru a-și găsi partenerele perfecte (Anna Kendrick, Aubrey Plaza)
			pentru nunta hawaiană a surorii lor. Deși visează la o escapadă nebunească, băieții se pomenesc duși de nas și extenuați de către duo-ul incontrolabil. Mike 
			și Dave Stangle sunt tineri, aventuroși, iubitori de distracție și, după cum ar spune unii, nesuferiți. Acești “unii” ar include alți membri ai familiei Stangle.
			Așa că, atunci când sora lor Jeanie anunță că se mărită, familia organizează o intervenție prin care le solicită lui Mike și lui Dave să își aducă partenere.
			Partenere respectabile!
		</description>
		<media:thumbnail url="https://2.bp.blogspot.com/-K-gsSrzBWiA/V9tabpbOm2I/AAAAAAAB6co/cNLYwBqRNQcxfizoserxUcf-8AzXCNDXgCLcB/s1600/Mike-Dave-Need-Wedding-Dates.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://mixologia.mx/wp-content/uploads/2016/09/xt9YBIG1kM5tzxU5miOVwTEq8ao.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Marauders (2016)</title>
		<link>http://www03.fastplay.cc/2tdv6ceqmqjtgz575or3r7gpnw4afora4mvbgipmyjycxtwcqb3rxeewgk5q/v.mp4</link>
		<description>Atunci când o bancă este lovit de un jaf brutal, toate dovezile indică asupra proprietarului și a clienților săi de mare putere. Dar, ca un grup de agenți
			FBI săpa mai adânc în caz – și gasesc secrete compromiţătoare care dovedesc clar că o conspirație mai mare este în joc.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BODU2OTc1OTgyMF5BMl5BanBnXkFtZTgwOTU4OTMxOTE@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://files.graphiq.com/7522/media/images/Marauders_2016_9038742.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Viking Legacy (2016)</title>
		<link>https://jushad.playercdn.net/85/1/FCGdfx5bn-Xjt-npnEdhjg/1481246200/161002/325kvpHjQ4QuS6o6.mp4</link>
		<description>Pe măsură ce diferitele națiuni au luptat să dețină sulurile, toată Europa a fost aproape împins la război național. În cele mai vechi timpuri, au existat șapte 
			suluri sacre despre care se crede ca acorda putere și prosperitate celor care le poseda. Profetie a spus că un copil născut în pur sânge regal ar fi puterea . Oameni 
			au luptat pentru a revendica sulurile, Europa a fost împinsă la un pas de război. În scopul de a menține pacea, un rege celtic, tatăl unui copil de sânge pur, a obținut 
			sulurile și le-a dat Consiliului creștin pentru păstrarea în condiții de siguranță. Viking Legacy 2016 online subtitrat in romana.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://2.bp.blogspot.com/-M6Kenn6vwTI/V-OW0-At8lI/AAAAAAABIZ8/_rOWkit26Jg9OwdMa52c9VVkZokZ0QKwQCLcB/s1600/Viking-Legacy-%25282016%2529.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://www.asset1.net/tv/pictures/movie/viking-legacy-2016/Viking-Legacy-LB-1.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Mafia: Survival Game (2016)</title>
		<link>https://r7---sn-w511uxa-h5q6.googlevideo.com/videoplayback?requiressl=yes&sparams=dur%2Cei%2Cid%2Cinitcwndbps%2Cip%2Cipbits%2Citag%2Clmt%2Cmime%2Cmm%2Cmn%2Cms%2Cmv%2Cpcm2cms%2Cpl%2Cratebypass%2Crequiressl%2Csource%2Cupn%2Cexpire&key=yt6&ip=37.11.155.6&lmt=1471019360713629&ei=WxdIWLqaIoaqcrXmoogM&upn=OG3pec76WN0&mt=1481119364&pcm2cms=yes&expire=1481141179&mm=31&ipbits=0&mn=sn-w511uxa-h5q6&itag=22&initcwndbps=1552500&id=o-ADSvmq-iNstoYo0cS1kEHJyyxYudvrv3aKCvn2RjG6l5&pl=22&dur=115.612&mime=video%2Fmp4&ms=au&signature=383A31540A4F2A1225A242EFA3AFE961368C40F9.26E5E08C8924A73A77D8C72B9D16889D00700113&source=youtube&mv=m&beids=%5B9452306%5D&ratebypass=yes</link>
		<description>Moscova, 2072. Doisprezece concurenți, fiecare cu propria lor poveste și motive, să joace un joc televizat Mafia. Cei care sunt eliminati trebuie sa intre intr-o realitate virtuala pentru a cuceri cel mai rea frica a lor – sau să moară încercând.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMjkzYzYyZWEtNGQ5Yi00YTVlLTg3Y2UtZGI5ZmY5MzgxMmFjXkEyXkFqcGdeQXVyMTg3NzQ4ODM@._V1_UY268_CR4,0,182,268_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://i.ytimg.com/vi/_D6F4BAyqgA/maxresdefault.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Assassin’s Creed: Lineage (2009)</title>
		<link>http://37.48.71.30/oxyi6tqxremxxkpdr7pvvuezm2yaof2wly6qutbdclrmofxhdidj26jubhjq/v.mp4</link>
		<description>Povestea serialului este un prequel al jocului video "Assassin's Creed II" și îl are în centru pe tatăl lui Ezio Auditore de Firenze, eroul din joc.
			Giovanni este un asasin al Italiei secolului al XV-lea. În zorii acestei noi epoci, cea a Renașterii, o conspirație este pusă la cale de o familie corupta
			al cărei scop este înlăturarea puternicei familii de Medici și distrugerea Italiei unificate.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMTkyOTEwMDY5OF5BMl5BanBnXkFtZTgwNDI4MDExMDE@._V1_UY1200_CR125,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://www.wouldyoukindly.com/wp-content/uploads/assassins-creed-2-wallpaper-lineage.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Bang Bang (2014)</title>
		<link>http://95.211.214.97:8777/3sipamjnxpuzcg3h5f2sjf5r2e2xadk7aywtnbysgebhesjmk3axpefhzxyq/v.mp4</link>
		<description>Operación Koh-I-Noor 2014 es una película de genero Accion. anunciarse en este sitio para usted en los idiomas mas buscados. Película Bang Bang! Operación Koh-I-Noor 2014 se puede ver sin cortes online gratis. Película Bang Bang! Operación Koh-I-Noor 2014
			la mejor calidad en hd, 1080p, 720p. Harleen Sahni (Katrina Kaif) es una joven recepcionista de banco que se junta con Rajveer Nanda (Hrithik Roshan), un hombre que tiene un pasado misterioso.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BNTA1MTQ4OTcyNl5BMl5BanBnXkFtZTgwMzAwMzc2MjE@._V1_UY268_CR1,0,182,268_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMzkzMDczNjkwNF5BMl5BanBnXkFtZTgwMTE1MTQ3MjE@._V1_SX1500_CR0,0,1500,999_AL_.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Allied – Aliatul (2016)</title>
		<link>http://95.211.213.204:8777/5ci7bwo6k7uzcg3h5fycldnyyrawwa5j7waa5j2wrce3yyslwzcdgi2eucna/v.flv</link>
		<description>Povestea lui Allied aduce alături un agent al serviciului britanic de spionaj, Max Vatan (Pitt) şi o spioană franceză Marianne Beausejour (Cotillard). Cei doi se îndrăgostesc în timpul unei misiuni de asasinare a unui oficial german,
			însă la scurtă vreme Max află că partenera sa, acum mama copilului său, lucrează de fapt pentru nazişti, şi incepe să o investigheze. Povestea este una adevărată, adaptată de scenaristul Steven Knight.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://zfilmeonline.eu/wp-content/uploads/2016/12/Allied-2016-Watch-Online.jpg?x75633"/>
		<media:thumbnail url="http://movienews.ro/wp-content/uploads/2016/11/Allied03-631x420.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>London Has Fallen (2016)</title>
		<link>http://cloud.orangebananaspy.com/Movies/London.Has.Fallen.2016.READNFO.HC.HDRip.XviD.AC3-EVO.avi</link>
		<description>Tras el fallecimiento del primer ministro británico en extrañas circunstancias, todos los líderes mundiales se reúnen para su funeral. Pero existen planes para que el acto, que cuenta con la mayor seguridad del planeta, sea una oportunidad para acabar con los mandatarios y sembrar el caos en todo el mundo. El presidente de los Estados Unidos y sus colaboradores del Servicio Secreto son los únicos capaces de evitar la tragedia.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://pics.filmaffinity.com/london_has_fallen-637419563-large.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://cdn.atomix.vg/wp-content/uploads/2016/03/london-has.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Z for Zachariah (2015)</title>
		<link>http://cloud.orangebananaspy.com/Movies/Z.for.Zachariah.2015.1080p.BluRay.x264.YIFY.mp4</link>
		<description>Historia post-apocalíptica sobre una chica que vive sola y que lleva una granja en la última sección respirable de la Tierra tras una guerra nuclear. Su mundo se verá roto cuando tropieza con dos extraños en el bosque.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMTUwMTUwODUzNV5BMl5BanBnXkFtZTgwMDIxMDE5NTE@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://sinopsisku.com/wp-content/uploads/2015/11/Z-for-Zachariah-2015-Free-Download.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Reporteras en guerra (2016)</title>
		<link>https://openload.co/stream/vdsOkZQ8eoU~1481454107~37.11.0.0~YdGxAuJy?mime=true</link>
		<description>Adaptación de las memorias de Kim Barker,, 'The Taliban Shuffle', que cuenta sus primeros años como periodista en Afganistán y Pakistán tras su llegada en 2002, sus experiencias y el desafío enorme que supone ser mujer en tiempos de guerra en esas zonas.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://1.bp.blogspot.com/-0ohacE6OadM/V2IcZTbUJUI/AAAAAAAAX-Q/20DzMz2_rqs5LHqZGGrqqpX87Jhw_b8FQCLcB/s1600/reporteras_en_guerra.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://image.tmdb.org/t/p/w780/tVsqy0vgbYKwrsVuuMsUatm3GTM.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Escuadron suicida (2016)</title>
		<link>https://openload.co/stream/Tky8cKJabxo~1481338278~37.11.0.0~7LVSFPv4?mime=true</link>
		<description>Mientras el gobierno de EE.UU no tiene claro cómo responder a una visita alienígena a la Tierra con intenciones malignas, Amanda 'El Muro' Waller (Viola Davis), la líder de la agencia secreta A.R.G.U.S., ofrece una curiosa solución: reclutar a los villanos más crueles, con habilidades letales e incluso mágicas, para que trabajen para ellos. Sin demasiadas opciones a dar una negativa, los ocho supervillanos más peligrosos del mundo acceden a colaborar con el Ejecutivo en peligrosas misiones secretas, casi suicidas, para así lograr limpiar su expediente.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://2.bp.blogspot.com/-30fPyrSDjqA/V2jY-q8QnBI/AAAAAAAAzEs/Kth9z0N2muMX_zchAlzhAA7yI0D7ADePgCLcB/s1600/suicide_squad_ver27_xlg.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://i2.esmas.com/2016/08/03/881308/escuadron-suicida-624x351.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>El hombre mas buscado (2014)</title>
		<link>http://st62.spruto.tv/remote_control.php?time=1481282658&cv=1cd822fa55adc9b742414b870319f093&lr=0&cv2=aef0b1dccb1ee507f608b5ec1c7f78a4&file=%2Fvideos%2F88000%2F88885%2F88885.mp4</link>
		<description>Un joven ruso, sin papeles, consigue llegar a Hamburgo. Lleva encima una extraordinaria cantidad de dinero, se declara musulmán devoto y presenta signos de haber sido torturado. Los espías de tres naciones, dedicados a la lucha antiterrorista, están convencidos de que han localizado a un importante terrorista islámico. Una abogada idealista, defensora de los derechos humanos, y un poderoso banquero son los únicos que conocen la verdadera identidad del joven.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://www.reypelis.com/wp-content/uploads/2014/11/el-hombre-mas-buscado.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://tomandlorenzo.com/wp-content/uploads/2016/02/Rachel-McAdams-Oscars-2016-Red-Carpet-Fashion-August-Getty-Atelier-Tom-Lorenzo-Site-8.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Doctor Strange (2016)</title>
		<link>http://cdn8.streamcloud.eu:8080/e3v74bteu6oax3ptx24ybw52utyhpaaxpqdqpaq7egvmesn52vjlz3eli4/video.mp4</link>
		<description> "Doctor Strange" se basa en el personaje de cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko en 1963. La historia gira en torno al Dr. Stephen Strange, un mundialmente conocido neurocirujano cuya vida no volverá a ser la misma después de que un accidente de tráfico le prive del uso de sus manos. La medicina tradicional fracasa por lo que se ve obligado a buscar una curación y también una esperanza en más
		</description>
		<media:thumbnail url="http://image.tmdb.org/t/p/w185/wIr0eD4YB0hu7bLY9m08AyUjCpw.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://tomandlorenzo.com/wp-content/uploads/2016/02/Rachel-McAdams-Oscars-2016-Red-Carpet-Fashion-August-Getty-Atelier-Tom-Lorenzo-Site-8.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Max Steel (2016)</title>
		<link>http://163.172.214.101/ykgipznzk62birmpnhwwrjbro7w5ulh2p2oz7cfukbikvyas35u4odcvrbma/v.mp4</link>
		<description> The adventures of teenager Max McGrath and alien companion Steel, who must harness and combine their tremendous new powers to evolve into the turbo-charged superhero Max Steel.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://www.openload.bz/wp-content/uploads/2016/10/inFoGkUfzg56iuTBVDifzTq7jVx-185x278.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://image.tmdb.org/t/p/w780/41nLaq19eZeXWFqRaYNtzHjaaH.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Inframundo: Guerras de Sangre (2016)</title>
		<link>https://openload.co/stream/zZwfYtUPr-w~1481453374~37.11.0.0~Pl40gIfl?mime=true</link>
		<description> La nueva entrega de la saga Inframundo (Underworld). La vencedora de muerte de los Vampiros, Selene (Interpretado por Kate Beckinsale) tratará de defenderse de los dos clanes, el de los Lycans y el de los Vampiros que la traicionaron. David (Theo James) y Thomas su padre (Charles Dance), son sus únicos aliados; ella deberá hacer lo posible por detener la guerra entre Vampiros y Lycans, aunque signifique tener que hacer un último sacrificio.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/16/11/14/17/20/032821.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/sng44i4LfEAwSp0Ggie9neckis8.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>Be Somebody (2016)</title>
		<link>https://openload.co/stream/gBOxIzCen6I~1481454821~37.11.0.0~isCWE8Sb?mime=true</link>
		<description> Jordan Jaye es una gran superestrella pop con un único sueño: tener una vida normal de adolescente. Por eso, desesperado, deja sus exitosas giras y se refugia en una pequeña ciudad. Allí conoce a Emily Lowe, una rebelde estudiante de artes completamente diferente a él. Pero, a pesar de provenir de mundos distintos, pronto descubren que en realidad tienen más cosas en común de lo que creen.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BNGQ0ODA2ZjYtYWUxMy00YzNjLWE4OTMtYmYzN2FkODVjMWNmXkEyXkFqcGdeQXVyMTI4MjIwMjQ@._V1_SY1000_CR0,0,675,1000_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://cdn-3.cinemaparadiso.co.uk/clp/899782-35357-clp-950.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title>The Escort (2015)</title>
		<link>https://openload.co/stream/XeB5OyGiGCw~1481457142~37.11.0.0~FbDomnQs?mime=true</link>
		<description>Desesperado por una buena historia, un periodista adicto al sexo se zambulle en el mundo de la prostitución de lujo cuando comienza a seguir una escort graduada en Stanford.
		</description>
		<media:thumbnail url="http://www.asset1.net/tv/pictures/movie/the-escort-2015/The-Escort-KA-1.jpg"/>
		<media:thumbnail url="https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRPHRCf9K4Dkx8keXuOzSGwbyDxbnQIXz9b2SK1jIOPKxQpRclP"/>
	</item>
	<item>
		<title> Wingman Inc. (2015)</title>
		<link>https://play.cdn02.fx.fastcontentdelivery.com/luq4g4luftixexzw6xdlfi4ttmaedaw3c7sqwsm5vrk4qlxbdwuh4mduejca/normal.mp4</link>
		<description>Luego de romper con su novia, los amigos de Bobby lo convencen para salir de su mundo. En una de esas salidas locas entre amigos, Bobby conoce a Kristy quien también pasa por una ruptura. Ambos se conocen y tienen un repentino interes.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMjA1MTE2ODkyMF5BMl5BanBnXkFtZTgwOTU1NTMzNDE@._V1_UY1200_CR85,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://pr.ak.vresp.com/672b9a6ee/summerhillfilms.com/wp-content/uploads/2014/10/WingmanInc-235x300@2x.jpg"/>
	</item>
	<item>
		<title> Wingman Inc. (2015)</title>
		<link>https://play.cdn02.fx.fastcontentdelivery.com/luq4g4luftixexzw6xdlfi4ttmaedaw3c7sqwsm5vq44slxbdwun44mhz6iq/normal.mp4</link>
		<description>Luego de romper con su novia, los amigos de Bobby lo convencen para salir de su mundo. En una de esas salidas locas entre amigos, Bobby conoce a Kristy quien también pasa por una ruptura. Ambos se conocen y tienen un repentino interes.
		</description>
		<media:thumbnail url="https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMjA1MTE2ODkyMF5BMl5BanBnXkFtZTgwOTU1NTMzNDE@._V1_UY1200_CR85,0,630,1200_AL_.jpg"/>
		<media:thumbnail url="http://pr.ak.vresp.com/672b9a6ee/summerhillfilms.com/wp-content/uploads/2014/10/WingmanInc-235x300@2x.jpg"/>
	</item>
</channel>

